DC英雄電影算唔算將遊戲界萬惡既DLC 改良到一個全新領域？

次次拍親大堆頭戲份都CUT到一忽忽
跟住班fans睇完又退化成狒狒
周圍攻擊批評套戲既觀眾

一係就話 : DLC版本會更美好
唔係就話 : 係邊個邊到乜乜叉叉搞亂製作

帶人遊花園之外，當中更夾雜一種 「觀眾真金白銀買飛入戲院睇到咩就係咩 」係錯同唔正確既訊息

今次套正義聯盟重誇張到有十幾萬fans連署簽名
只為左買/睇 DLC，走去求一間本身就有問題既電影公司

明明一直以黎睇戲，都係出完戲院就定斷到套野係好定差
冇所謂補獲反炒

到底係小弟已經跟唔上電影兩字定義既步伐？
定還是DC已經引入左DLC係電影界既新法則？

u肯定冇補鑊翻炒？
fight club
星爺西遊記
呢兩套都係票房仆直
後尾先上返神台

補充資料

DLC = Downloadable Content

額外下載內容

同意
DC啲電影就係想呃double錢，以後見到dc電影都唔睇了，廢事入場睇殘障電影

呢兩套你睇原版已經知係好野，洗咩補獲
點同DC電影種極端例子比啊大佬

人地上映同dvd都冇改動喎
樓主根本唔係講緊票房
係講套戲既quality

啲Game搞DLC已經好撚離譜
電影都要玩依樣真係好病態

DC=Director Cut

等老人k解答

Game都好d,game個d dlc係加關卡或角色
遊玩性影響不太大，就好似買個餐加錢俾埋個甜品你

宜家減左d片段等於影響成套戲，即係食個未撚煮好的飯

笨大巴打又追擊

最心寒係見電影討論POST班Fans
明顯套戲無野好講到要走去怪罪邊個邊個，支持邊個邊個

希望之後會點會點，又有DLC可以買

人地迪迪尼派奸細過黎陰鳩華納？

呢種做法都可以歌頌真係痴撚線
以後所有電影都剪到一忽忽，又整到爛尾
然後同你講買dvd版先睇到完整版，先睇到正式結局嘅，咁我以後洗撚入戲院睇

佢地唔只係被迫害妄想
依家直頭有埋斯德哥爾摩症候群

跪住走去幫奸商埋單

就算係真都係華納on9,商業世界就係戰場
咁點解人地陰到你，你陰唔到人
人地marvel係咁用新人導演成功，你d導演唔係頂唔順走就係柒成續（除左ww)

自己on9點怪得人

做法上跟本係唔尊重電影同戲院觀眾

搞到正義聯盟咁大品牌同號召力都消耗到要格硬同雷神3爭生死

事出必有因，普通大眾係有眼睇架

好奇待JL同雷神的成績正式出左之後

正義聯盟dc無咩吸引力 唔想睇

真係駁唔到

上映版=垃圾
dlc=神作，救返套戲
dc帶領電影新潮流，簡直係劃時代

好快會有dlc trailer, dlc part2, part3
多謝WB

幻想緊未來可以玩到每間戲院剪定唔同版本上映，事後再出DLC

一定賺得重和味
反正班DC狗最buy

只需美元$19.99 即可解鎖JL Batman special edition!
多付$10 更可獲得 WW特寫鏡頭edition!

但呢套有無呃你俾錢睇兩次先

續格鏡頭同你計錢
真係有得諗喎

史上首套課金電影
入戲院免費睇trailer同頭8分鐘
之後開始課金先可以解鎖下一場fight scene
Gag位就唔一定要買，因個人口味選擇

加50蚊可以轉暗黑風格
深度又提高了

原來同一套戲係可以唔同配搭
即係食一個飯有唔同汁選擇

發達大計
btw 0負皮代表咩

代表班dc狗已經儲定銀彈課金

唔洗好快，幾年前既DC狗聖經，Zack大導神作watchman，已經有幾個版本既DLC。

早場預購特典

自定義人性化 DLC套餐

個套餐係唔係可以簡組合
如a part簡黑暗向或光明向
B part簡ww戲份多但batman戲份多

可以全方面照顧唔同觀眾

$18.8 解鎖Batman Nolan版裝甲
$1088 解鎖神奇女俠 T back裝甲

成套戲可以DIY
甚至可以揀埋演員
加錢可以睇到JL轉Bale做Batman

一於整個黑暗套餐
+ USD10.9 刪減所有gag位
+ USD19.9 大超黑化
+ USD28.9 大超滅JL
+ USD50.9 大超滅JL加畫面較暗

想慳budget 唯有下套係戲院淨係睇WW同Batman暗黑版
其他等BT 再睇

講真我係DC FANS嘅話真係請願叫WB收皮放過DC好過
依家班友反而周圍賴人搞死套戲
仲請願要WB俾機會佢地課金真係好撚反智

打J套餐
+USD29.9 加入大量WW close up表情鏡頭
+USD59.9 加入大量WW close up slow motion boobs and ass鏡頭

batman套餐
+USD29.9 加入大量batman型棍打戲

打機都無咁多路線揀

+USD99.9 加入WW vs Batman and Superman 一后二王情節

所以我一定bt

班DC狗呢
個個駁唔到唔敢入黎呀?

睇緊明珠台丁緊工頭